De grote jury verwierp de rekening, omdat bewezen werd dat ik op de Orkney was Eilanden op het uur dat het lichaam van mijn vriend werd gevonden; en veertien dagen na mijn verhuizing werd ik uit de gevangenis bevrijd.
